有精神病紀錄可否做持牌地產代理?

唔夠使，打算星期六日兼職做地產

到時落場打交有加乘 諗得過

你唔會見工同人講你有精神病紀錄掛?

唔會打交

好似可以拒絕發牌

適當人選：
該人是否《精神健康條例》第二條所指的精神紊亂的人或病人

係咪即係唔做得？

我諗睇醫生報告點講
你去申請時佢應該會叫你交報告

Thanks，咁我問咗醫生意見先

醫生唔使你同意就可以話俾人知你有紀錄?

樓價咁撚樣 只有痴線佬先會買
你同佢地啱哂嘴形

申請牌照張form有問係唔係有精神病

做租盤唔得嘅

甚麼事?

有咩想知可以問我，唔使入去的

好多黑社會